見證到呢一刻 我今生無悔

你咁想4幾時出去用自走琪幫手

五年前我都好灰心 做左咁耐鍵戰
今日我好撚感動